得罪講句，手持森友會就食到女依個諗法已經out𠹌哂！

手持低筋麵粉同打蛋器先屈
來吧女女
黎認識整得起古早味蛋糕嘅男人吧$

有冇 cda 想食古早味徐飛鴻？

古早味MPP

暗示我有老人臭？
Cnmb

NMSL

朕手打緊4百次咖啡笑看呢個lo

各有各搵食
唔好踩過界ok?

400次同烘焙都out out地